---
title: Ein Bild
author: Patrick Kollitsch
type: post
date: 2005-01-15T23:08:00+00:00
url: /2005/01/ein-bild/
featured_image: /wp-content/uploads/2005/01/ein-bild/15.jpg
tags:
  - schweden
  - wärmland
  - winter

---
<figure><img width="420" height="315" src="/wp-content/uploads/2005/01/ein-bild/15.jpg" class="attachment-original size-original" alt="" /><figcaption>

Schwedens schönes Wärmland im Winter – © Patrick Kollitsch</figcaption></figure>

Ihr wolltet ein Bild? Hier habt ihr es. Das ist ein Ausblick auf Schwedens schönes Wärmland im Winter, wo ich mit Schnute Winterurlaub gemacht habe.
